原來之前係旺角警署強姦人果個差佬就黎差唔多放出黎

旺角警署強姦案發生於2008年11月，香港警察西九龍總區旺角區刑事調查隊探員梁禮仲被查揭挪用了報案系統電腦記錄，於同年非禮了4名女子，其中一名更涉及於認人行列室內強姦，期後疑犯被控以多項的罪名，被判監12年，後被加監1年。事件對香港社會出造了極大迴響，使警隊的名聲嚴重受挫。

有冇人計下佢扣晒假之後大約幾時放出黎?